有冇人同我一樣覺得......

冇父幹既人生遊戲真係好難玩好痛苦